903傑傑同林珊珊大女「西瓜」已經分咗手

佢地朋友爆料比我聽佢地呢Pair情侶
已經分左手大約有兩至三個月
最主要佢地敵唔過階級觀念嘅問題
加上傑豬係大男人主義性格
佢覺得自己有能力賺錢可以令對方更加幸福
但係可惜女方賺錢嘅能力不甘示弱
而且freelance job 一浪接一浪
出席咗不少大型活動同埋接多左配音工作
變相大家距離開始拉得好遠

導致雙方係價值觀方面出現分岐
最後傾唔掂先分手

利申：男方朋友爆料

well noted with thanks.

Noted with thanks

Ok thanks

閱

WFC

關我地咩事

關我咩事？

read.

所以呢？

淨係識林珊珊…算唔算廢老？

代娛記多謝你

樓豬好有心咁爆料
但爆完都冇人關心..

只記得佢好大波

真？可惜呀
好鐘意傑傑個style
希望佢紅到

聽電台都覺得西瓜唔鍾意傑傑
西瓜鐘意靚仔類型

西乜嘢瓜？

哦

作下故仔幾容易

哦......講出來想搵人媾個粒西瓜？？
IT狗，你的資訊真的很有用

noted

今時今日仲關心歪星八卦新聞

你著左我對西瓜

no attachment , please resend. thx

唔識。

拉。

2個都唔識

西瓜無做903都無再理佢lu

拉

拉啦關我撚事咩

55

咁都上到熱門

證明電台真係少眾娛樂

who?

請善用不推文回覆

傑豬同麻利好似幾fd
會唔會有機會發展下

!

who？

垃圾post都上到熱門

但西瓜本身好豬。。。

人地私生活關我春事咩，
有心力理埋d 無謂野，點解唔好好地建設社會

個個都唔識用不推

😅😅😅

n